連登仔月賺15k 然後日日關心美國政治 係咩心態

這是國際主義的精神

關心政治有咩錯呀屌你

好過你連15k都無

對
要交五險一金

關心美國政治

關乜嘢事？
On9

白求恩大夫

一個外國人，毫無利己的動機，把美國人民的解放事業當作他自己的事業，這是什麼精神？ 這是國際主義的精神，這是共產主義的精神，每一個香港共產黨員都要學習這種精神。

原來搵得少錢就唔可以關心其他國家政治

建議連登將所以唔關香港事既post 移去world
另開移民台將移民post 擺係個度

賺50k就可以關心？

一路住劏房一路屌拜登戀童

我有一顆愛(美)國心

我地連登仔已經被川普承認為榮譽美國人

資產階級學咩人國際主義

all hail Britannia

為咗愛美國
我決定支持德州獨立

香港版飲地溝油既命操中南海既心,
所以港豬同支那都係同種

侵總統毫不利己專門利人的精神，表現在他對工作的極端的負責任，對美國人民的極端的熱忱。 每個香港人都要學習他。

你話操林鄭
的心都算
變成操拜登的心
真係bad taste lor

月賺4K嘅關心月賺15K嘅關心美國政治

日日美國Ted Cruz aoc post
日日cia 大戰德軍

我賺的4k 比你賺的15k 幸福

咩撚野前文後理都冇
連登仔月賺XX 然後日日XXXX 係咩心態
根本兩樣野都唔關事

低質

成日前面加句「連登仔」XXX
就以為代表曬呢度人
大把人上連登唔只搵15K啦
On99

連登仔: 肉食者鄙

香港收入中位數16k

日日坐巴士個陣
睇見德國人冇電
不禁感嘆
美國人你地聽住呢個結果係你地選擇的將來的後果就由你地自己去承擔

點計到「連登仔」搵少過中位數1萬蚊
金管局定勞福局公布

港共數字信唔過
有tweet 咁講

咩年代 仲月賺15k

伊巴都係咁架啦

我們要和一切資本主義國家的資產階級聯合起來，要和日本的、英國的、美國的、德國的、意大利的以及一切資本主義國家的資產階級聯合起來，才能打倒中國共產主義，解放我們的民族和人民，解放世界的民族和人民。

其實國際主義依個term 同「連登仔月賺15k 然後日日關心美國政治」有乜關連，樓主都唔係好解釋到

樓主真係好撚on9

who

居然冇人get 到個reference
連登低質到

Blocked

邊到個tweet 官方公布「連登仔」搵15K 呢個數字
Post出來睇下

多謝你之前未block 我

大把證據自己搵

反中但用支牛

垃圾po

國際主義點都要有全球革命啦全球好多都係行緊社會民主主義同民主社會主義添

你唔好講連登左膠日日做廢青上twitter打國際線然後日日關心美國政治幻想左翼美好烏托邦，係咩心態？

我係咪真心咗
啲reference 冇人明?

問題係你搞錯曬背景呢

國際主義點會剩係講對付支共呀傻鳩

應該真係大把 搵唔到係我問題
樓主真係好有道理 習近平真係好偉大

呢個最理解不能
冇替代品咩
用app 都算玩埋stickers?

拉

樓主都係讀下書好唉

我邊有咁好文彩

你慢慢奶拜登啦
blocked

咁你就唔好鳩up 啦屌

關你尻事，白痴仔

連登仔有冇咁廢

口講反中但乜柒都唔識

邱吉爾曾經講過
知己知彼 百戰百勝

連登仔發現
德州根本就係第三世界

廢老無所事事, 日日都關心政治, 明明底下層奴隸, 郤用統治者思維幫政府諗嘢

林鄭好驚香港人關心美國政治

Wow 真係唔知你想表達d乜

定係你自high 開㗎？

等多幾頁先開估
你當我白卡佬住先

咁好啦我留名學嘢

震驚！！！！
aoc 幫德州災民籌款

日日食玩訓咩。

連登仔FG 50K
係人中之龍 有咩問題?
教埋美國白豬點樣治國都重得呀你都ON99

利申:畢左業5年,而家300K一個月,身家40億

食早餐個陣
仆你個街羅姆尼

珍

真心,我呢個身家已經係連登基本入場最低消費,算係草根果批
呢度99%會員D身家起碼多我幾倍-幾萬倍

乜撚嘢邏輯黎
照呢個邏輯 大部分支那人直頭要禁言

中國4k 好洗過香港15k

你問下支那班畜牲月賺1.5k
然後日日關心美國政治 係咩心態先啦

美國政治會影響全球政治格局喎